其實「三人口供不一，代表無夾口供」呢句野係無問題

你地細心諗下

講得出呢句野，預設立場係乜野?

就係「警察慣常夾口供 (假口供)」，當時就要問清楚法官果個預設立場係咪咁。

呢一單罪成的話，其實所有警員「口供一致」的 Case 都要翻案

同「食霸王餐，代表冇洗假銀紙」一樣

佢唔係話口供大致相同

係講緊口供不一喎

例如告鳩你強姦條女
一個話驗到有精液
一個話搵到個套

咩叫疑點利益歸於被告？
啲紅官食左屎？

樓主你有冇痴線 D 呀... 你無錯O既，果句野係無問題。但.... 唔夾口供係法庭 default 野黎架播.. 響法庭俾口供係要宣誓講O既野係真係見到O既野黎播.. 幾時變左無夾口供係恩賜呀大佬... 唔夾口供要你法官講話係好野。即係例如，朝早個影係西邊就証明左太陽係東邊升起喇... 咁呀?

莫講，三個人唔同証供都告得入，疑點利益歸於被告又去左邊?

#法律O既野真係識條鐵